利物浦球迷願望係????

1.高普躝喇
2.屌高普老母
3.why not both?

1.可唔可以唔打美斯

拎英超冠軍

下場
4:0 1%
5:1 1%

未來

高普屌我，我屌高普老母

拉莫斯斷腳

做好自己

蘇狗仆街死

最衰都係拉狗

而家可能想美斯斷腳多啲